突發！林鄭現身金鐘JW！

林鄭已到現場！[img]

死圖

唔係死圖 樓主quote咗錯姐😂

推！

推

咁突然